劇透今集大部英雄死哂，係咪要等復仇者4呀？

幾時先上呀？

1至2 年後囉，唔通聖誕上咩

復活